一拗大交就block WhatsApp+del fb+block ig係咩玩法呢？

主力問絲打，究竟係咩心態
同有咩作用

利申我係被block者

分手囉

分手

唔想理你
見到呢啲你就嬲，又唔開心
所以唔想見到

巴打我之前都係咁

嘈咩先？
我通常會閂咗在線上同已讀 自己憫完就無事

因為出左去

諗野方法，做野方法等等...

不斷loop啊loop

呢D女 真心on79 巴打咪撚理佢
自然佢識回頭

佢咁樣做可能拗到攰 拗到好憫？因為我都試過同男友拗到火紅火綠 真係聽到把聲都好燥
但我最多唔應佢任何野 好似真係無試過乜都block
你有無同佢反映過？